#Тестовое задание №2

Компонент-список: custom:list

Демонстрационная страница: index.php

Для установки миграций достаточно запустить скрипт local/migrations/migrate.php из консоли, находясь в корневой директории сайта
